Encore des recherches dans le man
+++++++++++++++++++++++++++++++++

1. Que font les commandes suivantes ? (Répondre par une seule phrase, et il n'est pas nécessaire de tout apprendre par coeur !!!)   
    
   * ``tar``
   * ``adduser``
   * ``true``
   * ``cut``
   * ``rmdir``
   * ``which``
   * ``kill``
   * ``pwd``
   * ``whoami``
   * ``python``
   * ``python3``
								
	
2. Lister le contenu du répertoire ``/bin/``. Vérifiez que les fichiers que vous y voyez sont des commandes existantes.

